［物理治療］想睇物理治療關於骨架同椎間盤，有冇Ching 有推介？

是咁的，平時做開gym，玩big 3玩得重。覺得自己椎間盤有啲事，平時平躺會feel 到扯住扯住，有冇Ching 有平靚正嘅物理治療推介？

做咩唔去照下X-Ray先

ching有冇介紹，唔係好知去邊度做